眾志仔同我入嚟解釋下

「香港眾志駐華盛頓常委敖卓軒接受查詢時表示，若有議員反對法案，可以阻止法案以「一致通過（Unanimous Consent）」方式審批，加以拖延，若有多於一人，更可輪流無間斷地提出有關要求而毋須表露身份。他又認為，針對性作出制裁的改動是好事，讓行政機關日後有需要執行法案當中可行機制上時有更多選項，同時避免衝擊香港獨立關稅區地位，強調眾志未來會繼續向反對的議員加強游說。」

依個講法同之前6位立法會議員去美國個講法不謀而合，但同示威者個諗法有期望落差喎，我要攬炒喎

香港眾志可唔可以解釋下依個係咪 貴黨立場?

推 (1/10)

推 (2/10)

推 (3/10)

唔通話我過嚟呼籲美國，制裁到香港陷家鏟咩？

台面政治唔講呢啲，唔通打開口牌支持港獨咩